簡單重要，七一遊行照常舉行阿

唔理你同唔同意依家勇武做緊既野，記得遊行係用你雙腳表達自己意見。
一定要出黎，對準政權！
七一如常遊行
兄弟爬山
手足萬安
七一，一個都不能少

同意唔該幫推、傳開阿！

Up

推阿 要人要人要人

緊急！！！
未出發嘅，請立即前往維園參與7.1大遊行！！！

推！！！

唔好再講留體力
最後今日

一個不能少

已到維園
但係民陣啱啱話警犬話金鐘個邊出現「問題」，所以建議一係取消一係改終點，家陣未出發

推

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

Push

出黎就係手足！

人阿人阿人阿

推！！

puzh